城大大陸仔搞事 揚言要篤灰

城大創意媒體 未知係唔係宿生
小心篤灰狗 混城大手足當中就仆直